大家有冇發覺最新少左強姦案 係咪休班警開ot 冇得強姦

推

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

聽日早上九點半 沙田裁判法院聲援義士

應該係聖人mode緊

班廢物用打人發泄取代屌閪發泄啫，一定要清算

自殺都少左 一係忽其他野蓋過左 一係驚輿論